朱利亞尼：大量選舉作弊 正和法律團隊趕赴賓州！

反轉再反轉 好精彩

係咪想連洲政府都連根拔起？

Penis贏到都冇用啦

Trump 2020

市長

你順手放晒隻HDD既資料出黎啦

穩住賓州，跟住推返事旦一個州就得

More exciting than TV shows!!!!

侵侵

Fuck CCP Niggers

頂住咁多位

1.5m>1.8m>2.5m>3m